# Kodi Media Center language file
# Addon Name: DVBViewer Client
# Addon id: pvr.dvbviewer
# Addon Provider: Manuel Mausz
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/xbmc/xbmc/issues/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/kodi-main/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "DVBViewer Media Server IP Address"
msgstr "DVBViewer 媒體伺服器 IP 位址"

msgctxt "#30001"
msgid "Webinterface Port"
msgstr "Web介面連接埠"

msgctxt "#30002"
msgid "Username"
msgstr "帳號"

msgctxt "#30003"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "#30004"
msgid "Use Wake-on-LAN to wake up service"
msgstr "使用Wake-on-LAN來喚醒服務"

msgctxt "#30005"
msgid "MAC address"
msgstr "網卡位址（MAC）"

msgctxt "#30006"
msgid "Profile ID"
msgstr "個人資料 IP"

msgctxt "#30010"
msgid "Use favourites instead of channel list"
msgstr "使用最愛列表而不使用頻道列表"

msgctxt "#30011"
msgid "Use local favourites file"
msgstr "使用本機最愛列表檔案"

msgctxt "#30012"
msgid "Select the favourites.xml file"
msgstr "選擇favourites.xml檔案"

msgctxt "#30020"
msgid "Enable Timeshift"
msgstr "啟用時間平移"

msgctxt "#30021"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "時間平移緩衝路徑"

msgctxt "#30025"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgctxt "#30026"
msgid "On playback"
msgstr "當播放中"

msgctxt "#30027"
msgid "On pause"
msgstr "當暫停中"

msgctxt "#30040"
msgid "Enable low performance mode (disables logos & thumbnails)"
msgstr "開啟低效能模式(關閉商標圖及略縮圖)"

msgctxt "#30041"
msgid "Custom Live TV timeout (0 to use default)"
msgstr "自定 Live 直播電視的緩衝時間 (0 表示為預設值)"

msgctxt "#30042"
msgid "Stream read chunk size (0 for Kodi's default)"
msgstr "串流讀取部分大小 (Kodi 的預設值為 0)"

msgctxt "#30050"
msgid "Group recordings"
msgstr "將錄影檔歸類"

msgctxt "#30051"
msgid "disabled"
msgstr "關閉"

msgctxt "#30052"
msgid "by recording directory"
msgstr "以錄影檔目錄"

msgctxt "#30053"
msgid "by recording date"
msgstr "以錄影日期"

msgctxt "#30054"
msgid "by first letter"
msgstr "以首字"

msgctxt "#30055"
msgid "by tv channel"
msgstr "以電視頻道"

msgctxt "#30056"
msgid "by series"
msgstr "以系列影集"

msgctxt "#30057"
msgid "by title"
msgstr "以標題"

msgctxt "#30060"
msgid "Put outline (e.g. subtitles) before plot"
msgstr "將大綱(如字幕檔)放在劇情簡介之前"

msgctxt "#30061"
msgid "Never"
msgstr "永不"

msgctxt "#30062"
msgid "In EPG only"
msgstr "僅限有在電子節目表中的"

msgctxt "#30063"
msgid "In recordings only"
msgstr "僅限有在錄影檔中的"

msgctxt "#30064"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "#30070"
msgid "Enable transcoding"
msgstr "啟動轉碼"

msgctxt "#30071"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgctxt "#30072"
msgid "TS"
msgstr "TS"

msgctxt "#30073"
msgid "WebM"
msgstr "WebM"

msgctxt "#30074"
msgid "FLV"
msgstr "FLV"

msgctxt "#30077"
msgid "Transcoding URL parameters"
msgstr "解析網址中"

msgctxt "#30080"
msgid "Enable EDL support"
msgstr "啟用 EDL 支援"

msgctxt "#30081"
msgid "Start time padding"
msgstr "開始時間填補"

msgctxt "#30082"
msgid "Stop time padding"
msgstr "停止時間填補"

msgctxt "#30100"
msgid "General"
msgstr "一般設定"

msgctxt "#30101"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "#30102"
msgid "Recordings"
msgstr "錄影檔"

msgctxt "#30103"
msgid "Live TV"
msgstr "電視"

msgctxt "#30110"
msgid "Wake-on-LAN"
msgstr "區域網路喚醒"

msgctxt "#30111"
msgid "Favourites"
msgstr "我的最愛"

msgctxt "#30112"
msgid "Timeshift"
msgstr "時間平移"

msgctxt "#30113"
msgid "Edit Decision List"
msgstr "編輯決策清單"

msgctxt "#30114"
msgid "Transcoding"
msgstr "轉碼"

msgctxt "#30400"
msgid "Default"
msgstr "預設"

msgctxt "#30401"
msgid "Unimportant (Lowest)"
msgstr "不重要 (最低)"

msgctxt "#30402"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "#30403"
msgid "Normal"
msgstr "一般"

msgctxt "#30404"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "#30405"
msgid "Important (Highest)"
msgstr "重要 (最高)"

msgctxt "#30410"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgctxt "#30420"
msgid "One time (Scheduled by guide-based timer rule)"
msgstr "一次 (基於指南的計時器規劃)"

msgctxt "#30430"
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

msgctxt "#30431"
msgid "Record if EPG title differs"
msgstr "記錄 EPG 標題是否不同"

msgctxt "#30432"
msgid "Record if EPG subtitle differs"
msgstr "記錄 EPG 副標題是否不同"

msgctxt "#30433"
msgid "Record if EPG title and subtitle differs"
msgstr "記錄 EPG 標題和副標題是否不同"

msgctxt "#30500"
msgid "Unable to connect to the DVBViewer Media Server"
msgstr "無法連接到 DVBViewer 媒體伺服器"

msgctxt "#30501"
msgid "DVBViewer Media Server version %s or higher required"
msgstr "需要的媒體伺服器版本 %s 或更高版本"

msgctxt "#30502"
msgid "Unable to parse channel list"
msgstr "無法解析頻道列表"

msgctxt "#30503"
msgid "Check Kodi log for more information"
msgstr "查看Kodi的log檔以取得更多資訊"

msgctxt "#30504"
msgid "Unable to open local favourites.xml"
msgstr "無法開啟本地端的favourites.xml"

msgctxt "#30505"
msgid "Unable to parse favourites list"
msgstr "無法解析最愛列表"

msgctxt "#30506"
msgid "Unable to parse timer list"
msgstr "無法解析定時器列表"

msgctxt "#30507"
msgid "Please reset the EPG database and restart Kodi afterwards"
msgstr "請重設電子節目表資料庫並隨即重啟Kodi"

msgctxt "#30508"
msgid "Favourites contains unresolvable channel: %s"
msgstr "最愛內容中包含無法解析的頻道: %s"

msgctxt "#30509"
msgid "Favourites enabled but none defined"
msgstr "已開啟最愛頻道，但尚無內容"

msgctxt "#30510"
msgid "The time period cannot span more than 24 hours"
msgstr "時段不能超過24小時"

msgctxt "#30511"
msgid "EDL support requires DVBViewer Media Server %s or higher"
msgstr "EDL 支援需要 DVBViewer 媒體伺服器 %s 或更高版本"

msgctxt "#30512"
msgid "PVR is running with guest permissions"
msgstr "PVR 正在使用來賓許可權運行"

msgctxt "#30513"
msgid "Search phrase cannot be empty"
msgstr "搜尋詞彙不能為空"

msgctxt "#30514"
msgid "Timeshift buffer path does not exist"
msgstr "時間篩選的緩衝路徑並不存在"

msgctxt "#30515"
msgid "Unable to retrieve user data from the backend"
msgstr "無法從後端檢視使用者資料"

msgctxt "#30516"
msgid "Unable to parse user data from the backend"
msgstr "無法從後端分析使用者資料"
